研究人员过去曾用一种叫做胭脂测试的镜像识别任务来测试这种能力。 为什么你不记得你生命的最初几年? 科学家对“婴儿健忘症”的了解Vanessa LoBue | 2022年7月24日|奇点中心 
 不过，最近为巴吞鲁日福克斯电视台进行的民调显示，兰德里欧以36%的支持率领先卡西迪32%的支持率。 这场选举将如何持续到1月|Michael Tomasky | 2014年10月24日|DAILY BEAST 
 在路易斯安那州墨鲁日市，Schulze和她的丈夫注意到铁轨上有一辆抛锚的汽车后，她开始录音。 动漫全息图流行明星，“Fresh Prince”Carlton的回归，以及更多的病毒视频|Alex Chancey |014年10月12日|DAILY BEAST 
 印度支那，东帝汶，国王，我们对红色高棉短暂的秘密支持。 为什么自由主义者应该支持伊拉克干预|Michael Tomasky | 2014年8月11日|每日野兽 
 我最喜欢的电影是《红磨坊》和《乱世佳人》。 一封给情节剧《恋恋笔记本》的情书，这部剧致力于它的感伤|Teo Bugbee | 2014年6月26日 
 残酷的红色高棉政权给柬埔寨人的身体和精神都留下了创伤。 饥荒如何让后代变胖|Carrie Arnold | 2014年5月11日|DAILY BEAST 
 但败选的候选人会相当认同，“蓝与黄”的博弈要比“胭脂与黑色”糟糕得多。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第109卷，1895年7月27日|各种 
 你也许能把你的头发弄得像她那样——尽管我对此表示怀疑——但请记住，你母亲不希望你涂胭脂。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普 
 它也赋予肌肤一种微妙的玫瑰色，优于胭脂。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 就在他前面的是胭脂街，这是今晚全巴黎唯一不能引起暴民注意的地方。 珀西·布雷布纳 
 如果需要红色，使用胭脂; 如果首选黑色，使用油烟或粉末石墨。 《少年机械师》，第二册，各种各样